我想問 望斜視既人 要望佢邊隻眼？

一向習慣同人講野都要有眼神交流
望住人地雙眼講

但對住斜視既人就碌柒
我唔知佢邊隻眼望住我

有時好似佢兩隻眼都唔係正視我
但又係望住我㗎喎
咁我應該望邊好

鼻，佢會自動調節

屌你老母

是但
通常斜視嘅人好少望住人講嘢

利申：斜視

好仆街 我笑左

對唔住 我好尊重你地㗎

望佢個鼻
斜視通常都難focus唔到對方

利申: 斜視

你個樣生到九唔搭八
人地特登斜視你先對到你眼神
你又諗住斜視就返佢
咁你就佢，佢又就係返你
大家停唔到架喎
不如算啦好嘛

我個斜視同事一路同我講野
望我會單住眼
係咪咁既原因

高深心理戰黎？

望兩隻眼中間

下次你帶眼罩扮獨眼龍咪得囉
搭車仲可以用2蚊優惠
sorry好口賤

屎眼

好笑

唉你老母
今次落硬地獄

望佢對眼講野又好似好冇禮貌咁
姐係人地有缺陷，你仲望住嗰個位好冇禮貌

我都好能掙扎